中共利用外國的未成年支那人干擾選舉

400美金當買機票返祖國